德國又再post野串柒林鄭

show香港特區區旗
唔係5星旗

你話林鄭柒唔柒
德國依家一日post幾次自己既德國基本法
串柒埋香港基本法

擺明串柒你林鄭

之前連登仔仲笑德國
我心諗人地經歷一二戰
多間世界500強
肥婆又物理博士
連登仔 學人教人治國

德國係歐洲最大經濟體
連中國都唔驚接收劉霞
柒婆以為德意志會怕左你真係柒到喊

仲要經歷過共產黨
東德見過鬼都怕黑

由0開始再黎過
一定係德意志個班最勁

佢地齊心起黎
德國人係最勁

屌你老母自己正評比自己?

真 做野好認真

普魯士，德意志帝國，納粹，西德，到今日嘅德意志聯邦

一百年來都係世界列強最top果堆

block柒左奶波魔

可以好自豪以德國人自居

仲要佢地經歷過西德同東德
都知道共產黨可以有幾衰

有d野係經歷過2種唔同轉變先會feel到共產黨有幾恐怖
西德發展文明.東德落後.共產.專制
德國人死都唔想好似東德咁再受難

所以好明白德國點解要一日串柒林鄭
講明比你聽
你以為我德國人無經歷過共產統治
連個肥婆都係東德出世

德國唔同其他國家
佢地係活生生睇到東德經過蘇聯統治
知道係咩情況其他國家唔係東歐都無德國咁清楚
佢地憎馬克思憎共產主義憎到死

好似你咁又無樓又無J，搞到精神失常係慘d
睇吓大彎區d 毒水幫唔幫到你離苦得樂啦

德國

強國咩馬克思恩格斯咩叉共產主義全部都係執德國三手貨
德國馬克思共產-二手蘇聯變種列寧共產-蘇聯契弟中國特色社會主義

串到應一應

started with holy Roman empire

merkel is from the east side

死開啦傻鳩

小小地方狗官

德國：東德人冒死爬過柏林圍牆嗰陣，個柒婆仲係戇鳩鳩咁喺學校門口食緊雪條咋

deutschland deutschland über alles

德國佬屌打歐洲果陣
共產黨重幫緊日本仔打自己人咋
傻尻

含???比日本呢家都唔含你低等族群啦

講起學英文其實德國佬都唔係大部份識英文，之前同一對德國夫妻傾計個老婆話佢老公唔識聽唔識講

而家歐洲真係德國最強,英法都睇停一線
垃圾特9真係勇氣可嘉挑戰人地

林鄭:

坐低同我鬥考試高分丫笨

露撚曬底啦 踩港撚

德國領事館個fb不嬲好高質
每週一字根本係每週一抽水

人地呢啲咪識玩囉
你港共只係識一味On99企出來柒

德國領事聽到柒婆啲所謂暴動罪理據，唔知會唔會忍唔住笑

仲有波蘭，一：打倒咗波蘭共產黨，二：一直拒絕收難民，尤其穆斯林。

德軍來了我帶路

人地國家基本法講人性
好羨慕

每週一字
下週會唔會繼續

Source?

問題你個國家唔洗收，本身都成個國家係垃圾呢

靠奶共刷存在感 好撚可憐

死埋一二邊打飛機啦

$0.3入咗落你個微訊支那寶未啊

如果香港真係出面保護過兩條棄保潛逃嘅人 接佢哋番香港 班連登 仔又會話中共濫權 欺壓小國架啦

中國玩緊咩德國一早知
人地希特拉早你90年已經玩緊

收皮啦3毛

月結，仲要等多幾日

岩岩係統一見到堆廢老講兩句乜鳩好憤怒 叫德國交人
真係得啖笑

有沒原link? 想睇睇

德國領士館萬歲。

德國政府本來都對呢件事好低調，香港政府係都要逼人開聲串佢地

哩句要學

Sorry華人係沒有個人尊嚴

德國>香港>支那
完

佢串柒共匪係正確

濫收難民係低智天真又係事實

兩件事黎

冇二元對立空間wor

你鐘意啦 你開心就得

笑撚到

林鄭真係最廢最奶共特首

有德國人睇過肥婆份PhD thesis話佢得Diplom水平，疑似靠佢老公喺化學界人士關係先拎到

香港有依班人好悲哀

老老實實，雖然德國係共產主義祖師爺，又經歷過東德共產統治
但係歐洲共產同東亞地獄共產係兩個世界嚟

得佢同佢老母負評

德>.................>英>港>支

德國算唔算左膠 香港呢D 遠東人種佢理黎做咩

唔好遲啦，快d出戰狼打
反正點打都贏，俾d德鬼睇下『你』國有幾強大

德國人萬歲

有時真心希望你係假膠，只係想激起香港人先講咁多呢啲野

希望有生之年可以見到leopard2a8守護香港打倒北方邪惡軸心

個總理係科學家，淋病想比人秒咪去挑機

果架野cls食地雷照行，乜事都冇

自取其辱

呢個係德國駐香港總領事館FB page 所以係用區旗

睇高普就知德國人有料

德國佬型呀

收檔啦 你隻過街老鼠番大灣區住啦

依班演員 年齡層永遠都係60歲以上人士

一係40幾歲近50歲嘅 大叫禾屎腥廣仁！ 嘅演員

依班演員嘅角色共通點暴躁撩屌 口水戰

悲哀?
全部收工有飯食
有錢收

777快d接🍌，唔接就唔愛國。亮劍啦777。全世界中國人等你🗡

口交部又話雖遠必誅嘅，仲唔出兵

元首

發現三毛一隻

除咗東德，仲有冇邊個國家係脫離共產黨變返民主社會？

點似得港苦, 派個錢都咁撚離地

波蘭

波羅的海三國，捷克斯洛伐克，斯洛文尼亞。其實唔少。

學好廣東話先好打字啦

串有咩用?

張圖邊到出

由而家起 起行學德文😂😂

比支那吞併 何得何能呀
支那都自身難保
訓撚醒未啊白卡佬

其實好撚心up 全世界都睇得起香港作為一個獨立體系 係啲仆街廢老同支那日日係到吹奏乜鳩祖國、乜鳩不可分割
屌你老母劣幣驅逐良幣 好地地一個法治社會比啲岩岩開發既低教育狗閪搞差哂

咪一樣係極權，都有布拉格之春/布達佩斯之春呢類軍隊殺平民嘅事件
只係東亞地獄共產直頭餓死咗好撚多人咁解（赤柬/支共）

成日post埋腥講居住環境幾咁窄？鬼唔知咩！
但呢條仆街原來叫腥講人黐大陸人、同享中共國人的榮耀？！話腥講可以學澳門、新加坡喎…

最新論戰：

你區區一個奶共濕鳩首長 係到也文也武

Deutschland ist am besten!!!!Ich liebe Deutschland.

source?

( Show Blocked User - 冇樓慘過冇J )
又block一個三毛

幾乎成個東歐 個別地方如白俄除外，俄羅斯呢啲可爭議
但係波蘭、捷克、波羅的海三國、烏克蘭呢啲全部都係例子

咪係
個page不嬲都值得打j
但打區旗j，幾乎係直接同人講你從未睇過個page

咁烏克蘭都有大量餓死人
但係東亞共產社會嗰種情況，例如大規模群眾鬥群眾呢啲連蘇聯都冇乜出現過，東歐多數係從上而下用軍隊同秘密警察壓制人民
尤其喺波蘭呢啲地方，共產主義根本冇乜基礎，係蘇聯格硬塞畀佢哋
波羅的海三國呢啲直頭係純粹被侵略同殖民
但係中國同赤柬呢啲咁撚癲，肯定連啲俾共產黨統治過既東歐人第一次聽都會嚇親
東德算係小兒科啦屌，仲要東德係成個共產陣營最撚有錢同發達既地方，印象中GDP都有西德三成，起碼物質唔會太愁先

推

歐盟大哥

哦

濫收難民 左膠泛濫 都係事實黎

點會笑德國
收難民係一件事
但係四個到已經聽過德國啲工藝係幾咁好
咁有咩好笑

講開，無論連登仔鐘唔鐘意都好，肥婆係因為經歷過東德嘅共產主義，而家先會接收咁多難民

因為當年東德好窮，要西德接濟，好似今日德國接濟難民咁

難民有規則管就得
好似香港就冇收咁多難民
警察政府唔做野 咪仲衰過德國
中國就冇德國收咁多難民啦
又唔見你話中國好d????

德國呢一代不知所謂係事實

德國製百靈

香港人不嬲以為自己套價值觀係最大
唔用自己套價值觀=衰落

平治寶馬保時捷西門子Adidas

林鄭做狗做到醜到成個世界都恥笑

得喇得喇，唔係跟住兒燈仔夢想中個„Deutschland Deutschland über alles”方向，唔去稱霸歐洲就係衰落呀嘛

其實佢唔聽呀爺話
咪換過個人囉

要打倒呀爺 邊有咁易

For whom the bell tolls

永續帝位
點會打倒?

德國領事館

幾日之後個3毛首領會同佢講轉年結

條3毛仲諗住搶香港人嘅居屋
出賣香港人之餘又搶香港人資源

香港基本法第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

德國基本法第一條
人之尊嚴不可侵犯，尊重及保護此項尊嚴為所有國家機關之義務。

歐洲共產咪又係仆街
就算而家去東德 都仲feel 到東德同西德都有一段距離

利申: 住緊東德

德國打完二戰得返一半，但西德20年gdp已經可以多過英法，真係好利害

你同隻豬娜賊婆講佢識閪咩...根本呢啲人功利大於一切,正宗讀屎片!

東德都叫自己人嘛

東西德我都住過，加埋都三年以上
係有距離但係而家同東亞嗰堆比喎，東德有冇好似赤柬咁殺晒戴眼鏡嘅人同好似中國咁捉知青去上山下鄉，徹底破壞傳統文化

共產黨唔係根源 東亞封建殘留先係

你唔止冇樓又冇J
我有合理懷疑你老母仲比狗屌過

真點解會有咁多人like個comment

生活係香港既每一日都係無身為人既尊嚴

臭雞通常都無腦

德國老好波!

支那

柒婆亂吠柒到喊

德國駐港大使個公關一定係連登仔

慘 處長夜晚晚發聲明
聽日又要開工

住緊東德好同意
東德啲人起碼nice又肯幫人 冇想像中咁排外
反而硬件基建差距係幾明顯
每個城市總係有十室九空嘅爛樓喺左近

成堆人打曬飛機做乜啫

美國都干預唔到中國啲人權，就憑德國，憑歐盟？
係，出聲明實係好過乜都唔做，但係明顯地主導權從來都係中共度，你估對啲歐洲人嚟講，國家經濟利益重要啲定係一個唔關自己事嘅城市仔重要啲吖嗱？

好心咁大個人就唔好ff咁多啦，9/6靠自己去爭取

再教育營都冇野做到,區區香港

邊個勇武兒燈仔夠膽負評唔夠膽駁
有種嘅去德國周街唱呢句囉

1949年德國基本法立法維護人權 反人權嘅中國共產黨上台
到70周年德國持續維護所有人嘅人權 中共瘋狂搬香港基本法龍門削走香港人權利

Push

香港市

基本啦 好似好出奇咁

返大陸住啦 咁撚中意大陸

月結，31號截數
跟住第二個月嘅7號出糧

邊到都見到你個五毛狗係到吠